有冇人妒忌心好重

成日都覺得周圍個朋友運動又叻又識打波
自己乜柒都廢